新界違規建築

既然查不到警黑合作，是不是應該幇他們清理危險?